三線AV女優變臉大整容！人生際遇翻轉…成暗黑女神接班人

日本成人產業對AV女優的體力耗損相當大，美貌也非常容易因疲憊而老化，同時AV女優新人輩出競爭壓力大，不少女優微整型已經是時有所聞，而年僅22歲的本名天海心（天海こころ），原先是個三線女優，然而她進行大改造，除了變臉外，胸圍也從原本的A罩杯強行填到了E罩杯，改名成為深田詠美（深田えいみ），如今除了人氣度超高，還成為當今AV推特twitter粉絲數最高，甚至還超越三上悠亞。

只見深田詠美網上幾張照片，顯示她幾個階段的變化，雖然整容讓她的臉變得十分不自然，如今她因整型後粉絲暴漲，身價自然水漲船高，甚至還被稱為很有機會成為下一個「明日花綺羅」（明日花キララ），與整形前際遇判若兩人。

除了網上有不少她整容前後的照片，從天海心變身成為深田詠美，達人一劍浣春秋表示，他認為，看片子感覺最重要，女優人不人工並不是最關鍵的因素，更何況時代的潮流在變，年輕世代對醫美的接受程度遠比你我想像的高，這些女優為了吸引影迷支持而去強化外型並沒有錯…而現在又有女優成了整形醫院的活廣告！

▲AV女優深田詠美進化史（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

▲▼AV女優深田詠美整型前相當平凡一般。（圖／翻攝自深田詠美推特）

▲▼AV女優深田詠美整型後外貌與胸圍都大升級。（圖／翻攝自深田詠美推特）

下面達哥黎

整完唔係唔靚 但啲片梗係唔好J

利申： J開明里同岬奈奈美BB

整完都睇唔落

性無能師

岬bb比人屌d不甘但又好享受表情好正

石頭咁

成身都假 J唔落

正喎

佢同明日花邊個靚啲？

睇椎名空好過

雖然唔靚又石頭波
但係佢浸淫味真係獨樹一格

椎名空你女人?

套套都淫到出汁係幾難得 不過對假波可唔可以執執defect先

佢西面嗰陣特別正

我SP

好仁 d眼神 又追撚含

講仁蓮實,條田正過佢多多聲

佢有套做TB溝咗人條女
俾條仔捉走黎姦正到仆街

ff師

人哋鍾意磨豆腐㗎

最慘班日本仔受
佢地真金白銀買AV

TB唔可以叫做女人

篠田是正 但係佢嗰種淫味唔夠深田嗰種咁特別
唔識講

石頭波黎講蓮實算carry得好好
要j石頭我j佢唔好

嗰套幾好睇 唯一敗筆就係剪咗個TB頭
如果係正常短髮就正撚到癲
長髮反而唔啱佢

個樣真係淫
但一見到對假波就不了

手術前又唔係一啲都唔得既
中學個樣係咁ga la 大個有錢化下裝個個大學都靚左ga

屌你 同定仔一樣男仔頭

就係要睇佢TB頭
你都唔撚識既

條題係啲典型垃圾content farm題

我比較想睇佢用舊樣拍果d av

有無巴打有seed

未整都仲有啲興趣睇
當佢係普通鄰家貼地素人
整完真係不了 淨係對岩石波都墜晒機
大波嘅賣點從來都係乳搖
得個大唔識搖 無價值

就係咁先正

最強人造人

TB師

對牛彈琴

印仔gay

睇AV最重要始終係演技
好睇

唔介意個整面假奶，但假得太唔自然

TB唔係女人

英雄所見略同，深田係靚但唔好j，可能個樣靚得太人工成個baby咁

搵到同好
套IPX-205 一丁便愛上

番號!!!!!!!!!!!

對奶太石

著住衫還好，一除就唔想J

豆蛇都係椎名空fans

達哥靚啲

睇開貨真價實 假野J唔落

宝生リリー
櫻空桃
水卜さくら
篠田ゆう
松下紗栄子
涼森れむ
梓ヒカリ

J出血

近排有個藍芽日文字幾好J
樣中上，好多野講

你哥啲叫貨真價實？

都有得租既..

身材唔知

但個樣整之前靚d

兩張都係整容後有無前睇下

求下明日花咪撚再整啦 愈整愈膠

近年得水卜, 九重,七澤呢D 可以J出血

Ok喎

明明唔整好清純

日日睇AV睇到性無能之你問我唔會答。

d日本人唔識野

認真 唔整唔會睇啦....

我會
好正

太普通喇 又冇波

頭兩套真係好淫
之後都無dl
不過有買佢個名器

J落好真實
依家假波真係冇乜心情j

佢呢排twitter搞笑為主

本身面型比例都好好
其實原本眼都幾靚
所以由內雙變外雙先咁屈機
個眼神一樣喺返度

原本個鼻就真係差啲

篠田

雖然啲片有啲悶

篠田個樣太善良
淫唔到

透過 HKG 分享一則貼文：有冇女人正得過 椎名空

見到對波真係墜機對波可以撼撚爛佢個假鼻

推 7.11-12 初選票站List出爐

呢個真係冇得頂

假波太假

最近果套比佢個早洩處男同學瘋狂中出都好正

蓮實

我可以。。。打過J，又唔係做人世

都引退啦

J唔落

佢側面越整越奇怪,好地地做乜玩埋削面.

藍芽水月

你知就咁講啫，唔知咪又係j到fapfap聲

好J到癲
整容就是撚但啦 過世咩

[fc] 之前話深田詠美好奶共，但原來只係小粉紅假扮佢開嘅假ac

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

見到個膠碗波真係j唔落手

好正

其實係演技搭救

帶住眼鏡姣撚到仆街 話知佢機械人

對波石頭咁好難唔知

佢twitter唔係用嚟睇大喜利用嘅咩？

請問番號係？

桃乃木

所以話男女都係有靚鼻玩曬

見到對波 硬都變軟 唔係講笑

Code?

反而未整幾好

第一個明顯假

打個免費J姐
唔岩咪下套囉 咁多要求

高橋聖子個樣都進化咗

WANZ-959

好恐怖

發覺佢成日俾人追擊
真心理鳩佢事前係點
論戲路套套都傑出表演
樣靚係波假左少少
但又唔係去到湯碗咁

lm

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

乜佢係假波咩
j左過百次，而家先知係假
都幾自然呃到唔少人

其實幾明顯 你側面睇就會發現 南半球唔自然
未整前我都屌
仲多一份貼地感 諗起都扯

仆街回錯

假波, D片睇都唔撚睇

其實唔整個樣 淨係化妝都ok啦
對奶就無得救 一定要整

真係結構性轉型

睇嚟你都未揸過真波

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

深田個鼻好撚肉酸

大家都係石頭波，我睇天海唔好？

而家仲多左陣女人味

成日睇到佢除bar就轉其他片睇佢個胸真係整得好奇怪呀大佬。

第一張幾pure